[{"id": "1186244489607811072", "user": "La Tercera", "date": "4:35 - 21 oct. 2019", "text": " Podcast Cr\u00f3nica Est\u00e9reo | La explosi\u00f3n y la violencia: \u00bfC\u00f3mo recomponer el di\u00e1logo? Lo sucedido en Santiago, y que luego se extendi\u00f3 por otras regiones durante el fin de semana, pas\u00f3 de la insubordinaci\u00f3n y el reclamo puntual a un movimiento social http://bit.ly/33UkHmx\u00a0pic.twitter.com/QDeGrjOmKO"}, {"id": "1186452107244621824", "user": "La Tercera", "date": "18:20 - 21 oct. 2019", "text": " @pulso_tw | Jetsmart comunica cancelaciones y reprogramaciones de vuelos http://bit.ly/31xvXmX\u00a0pic.twitter.com/5N1UMyDCjJ"}, {"id": "1186447787224899584", "user": "La Tercera", "date": "18:02 - 21 oct. 2019", "text": "10 rostros para 100 horas de una crisis: Las advertencias de Gloria Hutt, la disyuntiva de Carabineros y el debate en el Frente Amplio http://bit.ly/2MYF7Uo\u00a0pic.twitter.com/KEIJIpribj"}, {"id": "1186441808613654528", "user": "La Tercera", "date": "17:39 - 21 oct. 2019", "text": " @pulso_tw | Crece presi\u00f3n parlamentaria por incluir rebaja en cuentas de luz en nuevo paquete de medidas http://bit.ly/2N24Rz7\u00a0pic.twitter.com/lGkEhV2Efd"}, {"id": "1186437007951761408", "user": "La Tercera", "date": "17:20 - 21 oct. 2019", "text": "Ministro Blumel: \"Lleg\u00f3 la hora de avanzar m\u00e1s r\u00e1pido y dar respuestas a la altura\" http://bit.ly/35VjwFd\u00a0pic.twitter.com/vnS8StDmY5"}, {"id": "1186434224469020672", "user": "La Tercera", "date": "17:08 - 21 oct. 2019", "text": " Pi\u00f1era anuncia planes para atender las otras demandas de la ciudadan\u00eda: El Presidente de la Rep\u00fablica valor\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la ley que permite eliminar el alza de $30 en el Metro  http://bit.ly/33RkXm5\u00a0pic.twitter.com/ySBlCffRLf"}, {"id": "1186430109164683264", "user": "La Tercera", "date": "16:52 - 21 oct. 2019", "text": "#LaTerceraPM |  El audio de Cecilia Morel, un falso montaje de Al Jazeera y los supuestos colegios quemados: Fact checking en emergencia parte II http://bit.ly/33W0nBf\u00a0pic.twitter.com/Q9DDJqDktH"}, {"id": "1186427036807643137", "user": "La Tercera", "date": "16:40 - 21 oct. 2019", "text": " Pi\u00f1era convoca a la ex Nueva Mayor\u00eda y a Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica a reuni\u00f3n de trabajo en La Moneda para abordar propuestas ante la crisis http://bit.ly/2p5c3CP\u00a0pic.twitter.com/awjq0dtvMu"}, {"id": "1186426292733956098", "user": "La Tercera", "date": "16:37 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era a periodistas presentes en punto de prensa: \"Espero que todos ustedes puedan volver esta noche tranquilos a sus casas. Cu\u00eddense. Cuiden a sus familias. Que dios bendiga a Chile\"."}, {"id": "1186425955344142336", "user": "La Tercera", "date": "16:36 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era: \"No hay caminos hacia la unidad. La unidad es el camino para las soluciones\".pic.twitter.com/bfhm8DqRto"}, {"id": "1186425757003857921", "user": "La Tercera", "date": "16:35 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era: \"Esperamos ma\u00f1ana analizar nuestras ideas y las que nos propongan tanto nuestros partidos, como los de la oposici\u00f3n. Estamos trabajando en un plan de reconstrucci\u00f3n\"."}, {"id": "1186425465378168833", "user": "La Tercera", "date": "16:34 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era anuncia reuni\u00f3n con presidentes de partidos el d\u00eda de ma\u00f1ana. \"Estamos trabajando en medidas\".pic.twitter.com/2wTF8edIpN"}, {"id": "1186424947431936000", "user": "La Tercera", "date": "16:32 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era: \"Hoy hemos extendido el estado de emergencia a las regiones de Atacama y Los Lagos porque la democracia tiene la obligaci\u00f3n de defenderse de males como la delincuencia y la violencia\"."}, {"id": "1186424737406345225", "user": "La Tercera", "date": "16:31 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era: \"Me indigna el dolor que la violencia provoca\"."}, {"id": "1186424630988419073", "user": "La Tercera", "date": "16:30 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era: \"Compr\u00e9ndanme, lo hago -hablar duro- porque esta violencia provoca. Es mi responsabilidad como Presidente resguardar el orden p\u00fablico\"."}, {"id": "1186424350842478593", "user": "La Tercera", "date": "16:29 - 21 oct. 2019", "text": " Presidente Pi\u00f1era: \"He escuchado con empat\u00eda sus sue\u00f1os y esperanzas de una vida mejor, pero una cosa muy distinta es la brutal violencia y destrucci\u00f3n que han desatado delincuentes\"."}, {"id": "1186420903053271040", "user": "La Tercera", "date": "16:16 - 21 oct. 2019", "text": "S&P: respuestas fiscales para responder a protestas no tendr\u00eda impacto en calificaci\u00f3n de Chile http://bit.ly/35Va8kI\u00a0pic.twitter.com/iXV57OmWaJ"}, {"id": "1186416988379402242", "user": "La Tercera", "date": "16:00 - 21 oct. 2019", "text": "INDH ha constatado 1.333 detenciones y 88 personas heridas con armas de fuego http://bit.ly/2W2MhLx\u00a0pic.twitter.com/scoyxE5njW"}, {"id": "1186413970971860994", "user": "La Tercera", "date": "15:48 - 21 oct. 2019", "text": "Organizaciones sociales de Argentina solidarizan con protestas en Chile http://bit.ly/2My4HR6\u00a0pic.twitter.com/kmvf1eJcP6"}, {"id": "1186411843427786752", "user": "La Tercera", "date": "15:40 - 21 oct. 2019", "text": "La ANFP decidir\u00e1 ma\u00f1ana si vuelve el f\u00fatbol en Chile http://bit.ly/35QFw3U\u00a0pic.twitter.com/HhkVRE8nbH"}, {"id": "1186409326014914560", "user": "La Tercera", "date": "15:30 - 21 oct. 2019", "text": "Latam asegura que flexibilidad comercial sigue plenamente vigente para cambios de fecha o destino http://bit.ly/33UDTk1\u00a0pic.twitter.com/LAX5XcfZI7"}]